有冇人想認真考紀律部隊想一齊做gym?

屯門撚 想考消防隊長 去開fac/ 附近公園做
有意留個名/ tg